政府銅鑼灣派幾隻鬼上下電視，就變左邊個衝邊個就係鬼

香港人真係易維穩
簡單出一招，就回到2014

大倒退

你聽日衝咪害死班和理非 之後冇人話唔比衝

連登今日都話唔比衝

唔好為衝而衝

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

睇時勢啦
而家各國都出聲
勇武休息幾日唔使死掛?
陣間又搞單機場大頭佛出黎
你叫外國點幫忙

最重要係此風不可長

成班開口埋口就話人鬼 , 行回頭路
互打仲大力過打土共黑警 , 場運動好快完